同女朋友做到一半時候，佢居然...

同左女朋友一起一年幾，一開始性生活都OK，通常我日日都有需要，不過平均一個禮拜2次到。不過今日前戲的時候，含到一半佢居然訓著左。

你無睇錯，真係訓左 😭

點箅？

冇圖好難討論喎師兄

你含佢含得太舒服
唔好怪佢啦

含醒佢

訓著左都無野睇，反而我又唔想噪醒佢所以唔敢郁…

師兄，睇錯左呀嘛

廢物
大巴大巴車醒佢 叫佢煮完飯之後再搞過

然後夢見食腸仔，一啖咬落去

檢討下先下次做，不過車個口定下面？

咁扑街到比你諗到

咁咪姐係keep住含咁訓
唔爽咩 一直有條女個嘴包住條撚
係冇得磨擦冇咁爽姐

射左就話姐，做緊响 zzz

同預期有啲落差，依家有d心理陰影

咁你咪含返醒佢囉

男點含女呀大佬